覺唔覺而家d中學生高左好多？

而家行出街都起碼170以上，仲要好似只係中一二，究竟發生咩事

多左北方支那人落黎

圖呢

科學奶粉

冇圖你話你呀媽G奶都得啦

真

賤種北佬基因

覺

人類基因只會越來越愈優良。